！請連登仔唔好再用劍橋條題目嚟打飛機！

跟本兩條題目就完全唔一樣！

劍橋嗰條係問緊德國人有冇受惠於德國納粹統治。
香港嗰條係問緊中日關係。

如果大家keep住用劍橋條題目嚟justify 今年歷史科條DBQ，俾人嘅錯覺（起碼我自己覺得）反而係「今年條題目真係有啲踩界」咁。呢兩個錯誤嘅比較令到條題目好似真係身有屎咁。

但事實上，條題目根本冇問題。

而689所提出嘅比較根本係極度冇腦極度offensive
就等同條題目係問「南京大屠殺中嘅中國人係咪受惠於日軍」一樣咁on9

所以，唔好再用劍橋條題目嚟justify 今年條題目！